媽咪買咗染色烏龜，好慘

幾時開始連龜頭都可以染紅

點解條尾咁長

係咪無腦

加個膠殼比條四腳蛇就當係龜

染嗰條友係咪弱智

正想講

屌

珍珠龜黎

原來蚛國淘寶好興

龜巴

垃圾國淨係識得做損人不利己嘅野，啲品味差到死，咁樣好核突

大陸西全報死撚晒佢就啱
成日做埋晒啲傷天害你嘅野

痴撚線

印SUPREME係咪貴啲?

Superme 先係正版